[ 文宣組做野！] 已經迫死左三個人！我地要將新聞依位義士既心聲宣揚去國際！Reddit ! Twitter !

翻譯返做英文！！！

1. 要令依個世界知道依個政權已經迫到三個人以自殺去控訴！

2. 要令世界知道 依個政權迫到年青人寧願冒住十年牢獄之苦都要對抗依個政權！

令世界明白義士既理念，佢地唔係搞事！

push

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

可以嘅話買d更換衣物！

推

pish

Push

推
轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

順便推去臺灣，臺灣情況亦告急，
依家藍賊韓國瑜、國民黨不斷借助中共勢力造謠，
有時間請幫下綠營

推 英文唔好 有冇英文好巴打可以幫手

韓國瑜呢隻賤種狗已經失去人性，竟然話蔡英文支持一國兩制，
不停抹黑綠營，
呢幾個星期不段造勢，有唔少白痴竟然支持佢做總統，賣臺目的非常明顯，
請大家互相支持，有時間幫下綠營，分化韓粉、國民黨

快d宣揚幅相同以下依段建議caption!!!!

A member of legislative council urged a frontline warrior not to break into the legislative council complex (building), as they may be charged for riot with ten years of sentence.

But the warrior replied: “I am ready to sacrifice! 3 of us have committed suicide (in defend for HK's freedom and democracy) !"